Moje skvělé prázdniny bych si představovala přibližně takto: chtěla bych, aby trvaly dlouho a aby bylo krásné počasi.
 
Protože mám ráda cestování, jela bych do Jížní Ameriky.  Za všechno nejvíc bych chtěla vidět Peru a Brazílii.  Chodila bych po horách, koupala se v moři a jezerech, opalovala se na pláži.  Ráda bych se setkala s Indiány a poznala jejich kulturu.  Moc ráda fotím, a proto bych udělala moc hezkých fotek.  Zkusila bych jihoamericka jídla a pití.  Vstávala bych v devět hodin a celý den měla {pro|po} sebe a své zajmy.  Byla bych ráda, kdyby tam se mnou byli přátelé.  Chtěla bych zkusit cestovat autostopem, i přestože vím, že je to nebezpeční na tak dívokím kontinentě, jakým Jížní Amerika je.  Určitě bych si zaplatila let vyhlídkovým letadlem nad vodopády, případně balónem.  Chtěla bych se také podívat do džungle.  Zajímavé by bylo setkat se se spousty lidí odlišných kultur.  Nekteré výlety bychom podnikli spolů.  Myslím, že neobvyklá příroda by mne okouzlila.  Bojím se dívokých zviřat, ale chtěla bych je pozorovat na svobodě.  Bylo by dobré, abych se nemusela starat o peníze, {ale}<ni> vím, že takový vylet by byl velmi drahý, a proto by bylo nejlepší vyhrát v loterii.  Ale to je jen můj sen.  Snad se někdy splní.
